我係林鄭 見到大家就總辭問題互屌就忍唔住笑

本來國際線已經白熱化
泛民總辭定留任唔影響美國制裁同中美角力
佢哋留任又阻唔到我通過惡法
我用國安法同保安狗夾班泛民走就得

而家由得班人慢慢互屌內耗
我就繼續推健康碼全民檢疫
下一步限制大家出境共享大灣區榮耀

根本留與走，只係黃圈稻草人

黃營分裂先係最大後果，要令兩邊心灰意冷

無錯

另一邊廂黃圈又係咁
大家成日互鬥，少少事又無限放大
怡和就出個yuu 去吸納班淺黃師奶
遲吓大家老豆老母會用都唔奇

黃圈自己慢慢互鬥到瓦解啦

樓主你個熱狗收皮啦

咁又熱狗？
有立場咪大家公投表態囉
好過嘈足成個星期

其實佢地留唔留任已經wfc

基本上而家係得國際戰線可以打

[不割席不分化] 應承自己，泛民總辭與否，都唔需要花時間去討論

不割席不分化

幫手推下
（YouTube戰線）集一眾連登網軍之力 睇下今年之內可唔可以幫呢個黃營頻道突破十萬訂閱？

Push

我係林鄭 見到泛民非法留任就忍唔住笑

係

推

打吓國際綫，會見到好多戰友